[突發] hocc聽日會去元朗

各位fans,
野生捕獲HOCC既機會黎喇
我都好想見下明星
一齊黎啦
by hocc fb

屌,ON9開撚錯台